★澳門又贏！賀一誠：明年度現金分享繼續實施 永久居民每人1萬元

澳門行政長官賀一誠發表明年度施政報告。明年度現金分享繼續實施，維持永久居民每人10000元，非永久居民每人6000元，派發方式將視乎情況而定。政府又會繼續向永久居民發放600元醫療券。

澳門人表示捐啲去612

召喚知名五毛
玄學大師詹惟中

拉

畀人ban咗啦

梗係香港贏啦

支那人新移民都派一萬

政府買票 香港人埋單

777又話年年考第一，俾我就大返佢2倍喇

lm

唔怪知好耐冇見到佢

屌

已贏

由我處死佢

香港又贏

派1萬蚊固然係好

問題係依家澳門前路不明
1萬蚊其實無法解決信心危機

強國防賭場走資係國策
洗米華搞實名制就係例子

林奠唔係唔跟啊

派錢係圈套

之前派左1萬

經濟無幫助
民望又無升過

白粉波已經講左唔會再派

澳門嘅儲備仲有好多？
唔留錢做金融中心？

又話澳門搞國際金融中心？ 呢一年搞成點？